你真係好撚多藉口

開始頂唔撚順你啲藉口
多撚過我春袋啲精

can’t see shit, you fat whore

Nah mate, I only eat pussies and asses
Definitely not yours though

屌你 食緊飯 想我白汁撈飯？